[求推介]bass正嘅廣東歌

有無咩歌d bass係好正 求推介

cookies 心急人上

Supper moment 機器人

冷雨夜bass solo

Cookies第一隻碟幾首歌啲bass都超正

ANWIYCTI

feel the bass

舊日的足跡

會唔會係cookies呀

Kolor - 修羅之怒

你聽下就知佢有啲bassline係超難
雖然佢係啲口水歌
但做arrangement條友超認真

👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻 識聽

段嘢係咪真係黃家強彈

心急人上

d bass真係

Agger，d bassline神作黎

點解我一直都覺得其實段solo好難聽

沙龍
哪裡只得我共你

容E: 跑步機上
eason: 暴殄天物, listen to Eason Chan 隻碟
小明 let's say